仆街！打到個手足爆晒頭，仲要用胡椒噴霧射面DKLM

好心痛